支那人喺昆士蘭大學打人上咗7News

So far 冇人被捕，因為冇人作出投訴，唔知有冇人可以起到打人嘅支那人底